信用卡資料錯左佢都accept左booking……

book左間寫話唔洗信用卡都book得既hostel
但如果係去之前7日內先取消就會收錢
打曬資料先發現唔記得改返信用卡既expiry date
但佢都照accept左

咁如果我真係no show佢扣唔扣到我數

基本上照扣

個D資料用黎對網上盜用既姐

我打錯個安全碼成半年都keep住扣數

後尾有次睇先知原來我一直打錯

原來如此

上次淘寶都打錯，照買到，完全唔明個d 日期有咩用

但apple 會話我錯安全碼